有甚麼使你 學會放棄問誰人是你

當你睇清現實，從迷失中找回自己，覺得對的堅持落去。 大概你就唔會再問你是誰。

世界在變，人心在變。也請不要忘了初心。